鄭錦滿：唔洗爭 我先係首名入球

咁都有得嘈
真係好肉酸

首個食飯唔俾錢嘅人？

是但啦
D唔DQ佢條垃圾都唔會選到架啦

第一個被DQ都要爭熱狗肉酸到

咁都好特登出post 講...熱狗真係on9 d

完全體現到熱狗貪威識食個格

自作多情

哈哈哈哈，哈哈哈哈哈哈。

肉酸狗

熱狗本身係咪以為特立獨行有得選

熱狗係咪唔識中文
邊個同你爭首名入球呀

Who?

比人dq呢個時間仲唔把握時間引起輿論
出埋啲廢文....真係唔好怪人話你熱狗啦

我懷疑呢隻熱狗🌭️呢鋪根本同政府夾埋，DQ一隻扮到熱狗唔係建制一部份咁，所以呢隻熱狗🌭️先會排第二去選

所以話熱狗係垃圾唔係無原因

中哂

贏一次啦終於

Cheng Kam-Mun
19m ·
DQ我之後，選舉肯定再無「前線抗爭者」

咁都有得爭

假膠

放過佢啦
佢呢世人都係得呢樣野有得爭第一
選到又一定唔會第一多票
第一少又未至於佢實有D不知名墊底
法子又係大享用完先到佢執二攤

哇黃子悅唔撚係呀?

圖書館館長